[VIUTV][99台][燈到下集好睇]太平紋身店 星期一至五 2130-2230(6)

【ViuTV原創劇《太平紋身店》1月18日晚 9:30 隆重首播!】

太平街，一個無人管嘅神秘地帶，
入面一直有自己一套法則去維持權力與利益關係，
表面太平，但內裡卻暗湧處處☠️。
而一切，都係由NaNa(周秀娜 飾)， 要喺呢條街插旗開紋身店開始，
開始有人命傷亡，開始有江湖仇殺，開始心跳加速，開始淌血，開始流淚。

1月18日 星期一晚9:30 由紋身開始

一定係笑完佢 之後攞佢D相黎用

吞埋個嘴唇落肚啦

似了

會唔會太直接

開始盲

個助手佢似高級怡多啲

model拍過同班同學
ig: @koyimak

一定係溝女 因為愛情令人盲目

Mean到盲咗？

助手乜水？

屌我仲以為佢畀人整盲

ironman 睇得太多女盲了

助手有啲似神宮寺

嘩屌

隻眼有病？

Erickwok把聲好啱個mean嘢

Ironman係咪要有咀戲先肯拍

畀條女啜走咗視力？

今集好似好啲(冇燈

係喺開始黑市

你終於上水

Queen屎戲讀對白

女華佗仲屎，精神啲臨時演員都係演員.jpg

睇得太多女

盲探

9 成係啦

麥芷誼

係尋晚嗰集太撚垃撚圾啫

睇咗一陣好似都仲好正常

講完Eric Kwok盲即刻播盲探廣告

嗱嗱嗱你講嘅小心啲
唔好步琴晚後塵

咁又三盞燈呀

巴打你都幾幽默

應棍

今集好似正常番少少

助手

你得到嘅係三盞紅燈

笑左 即刻有盲探廣告

到底紋身未
其次有姜b未

但條女都唔係好正

助手把聲幾好聽

塞左5舊比魯生叫佢安排下 又有錢賺....

今集比琴日好
冇痴線婆

係變左第二套劇咁

0/10

緊係盲啦
連中國舞都俾藍燈

應該有鬼就開始cls

睇左精精病演員都係演員

本色演出

好似第5集先有姜

有呼應

人盲心不盲

琴晚第一節都有人咁講

普通嘅墨水係我身上係上唔到色

係腳呀

條女有啲位勁似高級怡

琴日暴走幾正
大家都笑得好開心

二十集等於睇左二十套劇

跳舞

到底有LOKMAN未

屌 全部都課金求拍戲

好撚記仇

冇yuu呢幾分鐘好似好左
（睇下燈唔燈中

係體香啊

留在彼此的身邊～

Koyi Mak
大家會唔會好似Iron Man咁咁有定力？

屌又有厹神小占

不嬲都喺度

全尼廣告

Cy唯一一盞都係佢比架

呢個真係睇一次笑一次痴撚線

呢個廣告啱曬陣仔睇

每個人都係一個江湖

岩
劇情一柒 上連登搵樂趣

繼李敏 吳綺莉 yuu之後 又一課金玩家

好驚一陣一返黎就見到佢

拍完未播已經賺左舊大錢

我想抵制 SONY

老江湖

同問

今集暫時好正常

套路係咁

第5集

每日片頭都有

全尼接廣告

好似第五集先有姜b 份

仲有雪糕sponsors
今次賺到笑啦

睇左所有演員都係演精神病

體香

Locker On9仔！

聞身師

嗱講明先
我覺得姜b啲戲麻麻地
但佢分分鐘可能係呢套戲做得好嘅一小撮人

結局都未必有戲肉

milf

又bin

小心比人話蝗語
明明套路(功夫)用左好多年

Nana：我啲墨水 係克穌魯唔知做過乜嘅符水 無論人 定（烏埋去 瞪眼 細聲）鬼
（坐返好）都一樣咁上色

鬼嚟㗎，得佢老豆先見到

我唔係燈神來㗎

咁鬼祟

Leikon

睇完琴日個集之後

我反而好想睇啲暴走劇情

leikon

盲俠?

ironman 個背景咁長

用返自己個場

我要睇返太平街呀

助手真人好似係攝影師

Leikon 用fans改既名 泥坑咪算

琴日笑到仆街

又寸又咸濕
Eric kwok簡直做返自己

Lekon

真係本色演出

其實佢幾正

係咪又要得罪人

係咪成集都係ironman

條仆街

好似骷髏骨頭

Leika x Nikon

同暖男爸爸最尾 5 分鐘先有鄭中基一樣

Lea幾正

根本就係做返iron man

d 戲好似正常過太平街班白卡

Iron man最多就係錢

得罪全世界

都好呀

紋身店都未開過門

好悶

Iron Man Iron Man Iron Man
情慾化身 鬼咁多錢鬼咁多女嚇窒人

soft opening 都未有

好過體香

同尋晚嗰集比好似睇緊第二套劇咁

仲諗住今集有紋身睇

入正題未

係咪第二套劇嚟

港台日常八點半👍🏻👍🏻👍🏻

三哥好似都有個故講紋身店，都有句對白話啲墨水唔知喺邊個教嚟😂

喺返viu度拍就算

呢度係咪viu嚟

係咪太平街街坊唔夠數整20集，要搵街外人做一集

你去沖涼先

830特工隊

睇完尋日嗰集，而家覺得iron man幾好戲

出左條街好似立刻好睇咗

又有新女

好過吳綺莉床戲

啲情節對白都好尷尬

好撚串

icon man屌得好

小玲乜水

呢個model pose好柒
咁正常既 Eric Kwok會鬧

Agree

kiki

玲姐

你點知我想沖涼

午夜凶鈴

對腳好撚粗

本色出演吖嘛

Ig?

咩Fredxxxxx好撚柒

Iron mN啲戲都幾柒

有諗過
望望下又唔似

藝術家脾氣

Ironman盲之前嘅故事洗唔洗咁撚長

佢喺廁所等緊你

午夜胸玲

好短

我初初以為外國人

返白卡街未

得第一下似

yuu係咪扮緊馬田

個名想點撚樣

攰

個假相機品牌又做得幾真

應該每個人既故仔都係咁
琴晚又係

做乜鳩

Model真係唔掂喎

啲戲屎到..................

Ironman呢下好正
原來係咁盲

撞甩左隻眼

個CEO個名應該臭哂啦

撞盲自己隻眼

我係咪追錯劇？

咁就盲

但我唔知點解一時唔記得咩名

終於完

真係想做Ironman?

鐵頭功到盲咗

點解講句台詞都可以咁唔順

Leica+nikon

腦震盪之後盲左

咁撞一撞就盲咗

用個頭撞一撞人就盲撚咗

好既壞人壞既好人

撞盲自己對眼

打完人自己暈，一啲霸氣都無

全集最好笑

係，門口位
都OK 丫

冚盲咗?

呢集好睇啲

上面張圖咪有

痴線俾相機閃幾下咁就盲

屌笑撚死
好笑過琴日

所以你明點解要擺吳綺莉做第一個啦

終於見到你啦英仔

追埋post先得

本身有事

呢個年紀黃斑點病變

黃斑點病變

呢集又幾好睇，究竟琴日我哋睇咗啲咩

係

屌又講故仔

頭先邊個話今晚正常？？？？？

一齊

啲對白好差

係咪ready集集都係
精神華佗nana同天爺聽故仔

應該係人/角色嘅問題

降低大家嘅要求

好過50路少少

以為係撞親後尾枕先盲咗

點解好似變撚左第2套劇

用心良苦

consultation

用得多都會有機會嘅

自己撞暈自己 同整瞎自己

終於有翻啲娜姐大頭

奶b

係，幾認真
俾著 CCTVB ................

我都覺得今集好好多

個Apple icon 咁有心機mirror左

好難衰過尋晚嗰體香

sorry

你估你真係iron man大把錢

你有冇睇過賤民黑市詭探VR

不如認真執下劇本先

iron man
有咩係錢解決唔到

嘩屌今日有免費巴

成套劇最認真嗰個位

真係上哂身

同體香比係正常喎

去左邊啊你

食過屎之後 苦瓜都係甜

小玲ig係乜

沖涼time

成日都咁認真搞細節
偏偏劇本就咁好笑

主角正常

一講故嗰下就有啲怪

沒有比較沒有傷害 同琴晚好大對比

係囉 唔正常咩so far接受到

今晚好好多啦
唔使睇焦c又唔使聞體香
仲有得睇娜姐

我瞓覺喇仲沖涼

正常得嚟唔好睇寧願好似琴日咁暴走

希望之後劇情唔好暴走

而家正常，冇話埋尾唔暴走喎

真

突然覺得Eric Kwok好好戲

我覺得今集ok喎

不嬲都存在

唔好再提
又諗返起

等緊暴走
冇暴走我嬲嫁

琴晚白卡 今晚都係iron盲姐

準備暴走

Ironman 好型

每次紋身都要講故仔
好悶

一個紋身，一個故事呀嘛

因為琴晚嗰集

其實突發盲真係有可能發生
起碼好過尋日先

直接演tony

但講到明一個紋身一個故事
娜姐就係聽佢故仔之後諗個圖案比佢

寧願正常喎
唔想啲人屌viu屌得咁大力

又關你事你又等緊陣仔

姜仔死咗點搵到娜姐紋身

啱啊

一諗起體香就想嘔
我想嘔呀.jpg

睇bbj空肚

我都好驚

中學試過有個大波妹同學考考下試無啦啦中風

其實都唔算突發啦
本身都有啲行為似對眼開始有事

今日個故事幾好睇

你地邊睇邊cap 邊回， 真係勁

嘩好慘

其實今晚真係好睇咗

因為唔認真睇先捱到嘛

d對白有d中二病

進入後半個鐘 準備暴走

使唔做幫佢心外壓

weak撚到

要一陣重溫㗎

所以普通墨水紋唔到
要一啲玫瑰香，一下相機光 同一滴yuu紅菜頭汁熬成嘅墨水先得

成件事順暢咗好多，啲人又好戲左好多，對比起尋日嚟講

大波妹又關你事

攞人地d酒飲

應該一集介紹一集暴走？

係
終於唔眼訓

聽日重溫算
好撚眼瞓

三唔識七飲人啲酒

唔好再提玫瑰

Eric kwok 其實係咪直接演緊Tony stark

三唔識七拎左人支酒飲。。現實已經打左

我屌你

要多多嘅玫瑰香

大波妹都唔關你事

唔好再講個 香 字

啲節奏同對白都錯撚晒

呢個盲佬係暫時全劇最好戲

條盲佬乜水
認唔出

香

呢段有少少

講經

好似又開始講經

珍 佢淨係啱大波仔

佢勁出位
返學著螢光紅 sports bra 件校服透晒出嚟

屌你又玫瑰香
經過呢套劇之後聞到玫瑰味都以為蓋屍臭

紋篇文係背脊

呢個盲佬咩演員

哈根大師好明顯比diutv呃咗
等緊姜B一個救全家

等價交換……
若未傷害夠

鋼練

魔鬼交易？

本身已經知自己會盲 好慘

死神之眼

播夠呢首bgm未
搞到成個老土西部牛仔sex game咁

笑左出聲 絲打呢下靚

聞到玫瑰香就諗起文泰

替死鬼

鋼之鍊

我好認真諗緊啲成份係咪真嘅劇情

陣仔有冇成日j佢？

好想睇返黑市式暴走

冇

點解話一個月之後先會無視力？

個助手唔大叫非禮
搞到個老闆咁樣

人體鍊成?!

愈睇愈覺得睇緊奇幻潮…

點解你會記得咁清楚

竟然有舞台劇人

是我的體香。

盲佬一定係陰佢 幫完佢就攞左Eric Kwok視力
之後到Eric Kwok盲

暴走緊喇

條老嘢盲佬呀

影靈魂⋯暴走？

零？

變咗奇幻潮

噏乜春⋯⋯

到底係iron man好戲定做自己 好似幾自然咁
同埋d對白點解可以咁做作

4 人一同歸西

開始嚟料
感覺之後會好好笑

放心
viu從來唔會令我地失望

幫惡魔收集靈魂

暴走緊啦好明顯

點解變左科幻劇

唔通真係睇佢紋咩

影咗個靈魂係咪會畀人出竅

係咪就係因為咁，影到姜B出嚟

你個胡cfu都話你失蹤喎

我諗起奇幻潮
有集又係等價交換 好似係Mimi

影到12個靈魂就好返龍珠咩

影靈魂就會隻眼好返

以為即刻唔見左

咁最後咪又盲左

有冇咁撚準

張翔

鬼影？

要再轉部相機比下個人
呃到嗰個人就可以恢復視力

仲要幫佢哋完成心願啊

可能係

有認真睇㗎

詭探續集

敏感度已成keyword

屌你咩,飲緊架

唔好啦掛
成日拍笑片得唔得架

一筒先得一個靈魂

詭探

好撚野， 鬼片

集齊12個靈魂

係咪會影咗吳綺莉啲體香

宋本浩

諗起袁詠儀 舒淇嗰套替死鬼戲

正路一定係咁寫

越來越似睇錯劇

係咪開始嚟了開始搞笑

係咪一姐啲同類

即係一集先講一個人...

龍珠

屌你字幕組又漏打字

Mirror

會影到文泰

單元劇

應該會影到文泰嘅靈魂先呀嘛

張雷？

文泰

套野目前黎講好有tvb味

屌

奇幻潮好睇好撚多唉

影咗嗰個人係咪會死

但暴走真係好好睇

你會唔會又估中

全級坐喺禮堂上堂 望住佢遲到入嚟

未來日記

今集終於有靈魂

文泰730唱歌好撚難聽

原來呢個就係error大冒險續集

郭偉亮 生於這個地方 稱呼Iron man

仆街了

夠cult 呀

求介紹

頭先盲公個度食左行

條臭雞俾人摸唔出聲，而家仲發脾氣

跟住吳綺莉啲體香就可以追蹤到文泰個靈魂

呢個女演員叫咩名
佢ok喎

咪係
屌你老母死八婆on99

佢擺明畀人整蠱啦

佢係呢度逗留多過兩個鐘洗唔洗強制檢測?

咁又真係因為條女先搞成咁

好想嘔

大家燈力好強 又暴超

條女好柒
點咁樣衰

好呀想睇error大冒險

我丫媽問係咪睇緊鬼片 我話係江湖片佢唔信

你有D諗法

但係啲人演技好尋晚啲太多

影鳩哂太平街班人啦

再中你一定係編劇黎

姜濤變final boss

陣b應該大把大波仔介紹

條女唔大叫非禮..

果陣未爆疫情

要佢自己親手曬呀

喂呀！痴線嫁

唔係咪話咗要親手曬嘅咩

有啲諗法

Eric大冒險

個助手幾好戲對比yuuu龍妹

無自己親手曬

攝攝攝攝攝攝攝像

咁係咪應該搵惡魔果實

睇錢份上嘛

入住請敲門 5

哇屌

Push this

零真紅之蝶

好撚驚啊

是日精選

妖

仆街 係咪真係咁影到姜仔出黎

嘩，咁L恐怖嘅

你就係靈魂？

鬼片？？？

你就係靈魂?

完全係奇幻潮

我想見茉莉

咁我都知搞笑啫

你就係靈魂，屌

你就係靈魂？
呢句幾好笑

真係有鬼

你就係靈魂

你就係靈魂攝影師？
你就係靈魂？

啲對白鳩到

不如eric kwok長期擔正啦
其他人好屎戲

凌雲

個畫面睇到隻眼好痛

我好興奮呀

呢個係咪文泰

食開心樂園餐，集齊十二隻公仔

要惡魔果實榨汁做紋身墨水

啲對白jm9

笑到仆街

frankie滴眼淚
anson lo
anson kong
jeremy
生bear
集齊五樣嘢就搞掂

mewe啦

喂 呢下幾正

fb

唔用飛卜啦 用mewe

開套靈魂攝影師仲好睇啦

呢套鬼片黎？

我究竟睇緊啲咩

「你就係靈魂？」 咩料

pat茄汁想點

太平街11號

唔係呀原來，條女叫Wing yan

飛卜

塊面啲血漿

屌諗起2002
Susie叫謝霆鋒探李彩華

鬼就鬼啦 靈魂

靈魂幾靚仔

唔好搞我後面啦

靈異街11號

一秒間~抬頭望過

咩對白嚟

呢集好睇

咁撚樣都搵到

化妝部揸流攤

新奇幻潮？

有少少似唐浩然

good idea lol Eric Kwok is good

呢到係咪荔枝角間黑房

知否此刻一對靈魂終相認了

Wing yan咁行個名

突然咁FRD

編劇係咪隊左草

屌拿媽真係好笑

電話都冇個仲話女朋友

咁樣要做幾多集

但d 戲

成12個靈魂
直接拆開做套劇啦

唔係呀，你用擒晚果集比咋下嘛

屌 淨係呢part都可以開套劇啦

太平街戲份完左？

真 18個靈魂
2集埋尾

perfect

呢套嘢真係九唔搭八

死咗20年

所以iron man 比人淋漒水，之後盲左

Eric件tee係咪燒個d金元寶黎

20年

係咪每集一個故事？？？

待佢好差

笑死 隻鬼啲血

係咪播錯劇

同意

毒撚自我ff

琴日 文泰

今日 靈魂

今晚完唔完到呢個故事

太平街要重建了

Diu

20年前啊

望真啲呢個靚仔啲

叫咩名？

20年... 咁個女仔都3十幾4十歲啦

仲用非book

呢集當第二套劇咁睇又ok喎

Viu幾時再搵唐記拍戲

不如用泰式辣醬啦

而家先第一個，會做幾耐？

睇緊啲咩

續集 Mirror團劇：12靈魂

屌你條女

仲早過文泰

啲血廿年都未乾

真係幾靚仔

有咗

係咪會講佢投胎做佢個BB?

女神生咗仔了

大肚婆都超短裙

好驚條女呀我

Wing Yan!?

屌 個task咁簡單

做乜撚野 呀屌

Feat. Ironman

靈魂好似幾靚仔

咁就搞掂一個

我都覺

咩事 咁夜先放工

同馬車差唔多

咩人會咁早返工？

吓，咁就安心

咁就知過得好

咁易幫到啲靈魂？

On撚鳩

咁就完咗

Eric kwok 呢集個故事幾好wor,可以拍一套

得返一節 入戲玉未

會唔會快咗少少

惡靈

我吊你啊 viutv咁就完橋

似一集做唔晒個故事？定一陣要暴走

似佢啊媽多啲喎

好重b級片味viutv係得既

囡囡730又唱歌

仲以為係陣仔

已經做咗人老母

勁求其

點埋尾？

未暴走 好不安

🐔

英妹識咁多仔仔做咩

個730又係唔知想點

之前冇睇, 想問下大家覺得呢套追唔追得過?

女神廿年後都係咁上下

咁就幫完阿靈魂？

其實嚟緊10集都係講搵靈魂

條仔死咗20年，差唔多啦

第12個靈魂叫ironman紋身

一陣記得睇靈魂叫咩名

例如有 臀部靈魂

ironman一招比藍燈已經ko晒12個靈魂啦

呢集開套劇都得啦屌

唔翻去條街啦

條橋咁好做一集？

死咗二十年

追 唔追冇得屌

咁要查案。

有兩集

聽日730
_ _ _ _ _ _ _，_ _ _ _ _ _

我唔介意佢講兩集

屌 啲鬼咁容易走咁7cfu仲有得撈

死左廿年啦

做乜9江湖劇又要變咗講鬼
其他角色都未講，又要街外人佔咗成集

廿年喇 ching

而家22:10分，之後實暴走

Viu 特色嚟
唔暴走反而覺得唔舒服

今集ok 喎又

收埋J

第二集最值得睇

你ok左眼睇post右眼睇劇可以追

胡cfu嬲㗎

可能仲好睇

20年啦大佬 唔通等你20年?
投胎啦你條粉腸

今集終於好睇⋯⋯但真係好難唔好睇得過上集

一定要配lihkg服用
就咁睇真係頂唔順

尋晚嗰集必睇

有聲係咪因仔出場

你追下就知

有聲 因ton

外傳

推走體香

Eric同7cfu爭飯食

真 聞身師

Po追得過 套劇一般

9估ironman搵nana就係其中一隻靈魂既要求

做乜每隔3分鐘望一望電視啲劇情就會完全唔同

琴日個集要追 今日可以免
我指連登post啊

過份穩定，睇得我好心急

唔怪得要拖咁長

今集幾正

第二集必睇

Eric 12靈魂大冒險：鏡之大迷宮

陣b啱唔啱？

喂呀

算啦 唔好返太平街喇

幾時先肯講江湖嘢呀屌

NaNa 你係唔會做到接班人

經典中嘅經典

咁 leung

我都覺
但會長再靚仔d

屌你

must see

啲鬼會沉7cfu船

啱啊啱啊 快啲睇啦

喂呀
牙悔

解釋咗點解要做聞身館
對主線好大影響

姐妹丼

靈魂相機真係可以獨立出劇

agger

我以為睇緊另一套戲

珍

太平街 (已拆卸)

白玫用體香埋尾

起碼係後生仔唔係睇驅風女人

垃圾廣告

To 魯生
點解今日未暴走?
心急人上

以為呢套係江湖片，呢家變咗奇幻潮

遲d 應該影到文泰， 又出五十路

ironman個故仔會唔會伏線帶出姜B？

屌你聞身師

好淫邪呀！

可以開套幽遊白書畀ironman做

有幻愛睇 正

眼係靈魂之窗，又幾好橋

鐵塔凌雲

cast幾吸引
但部分演技對白麻麻
有少少tvb味
第二集直情可以skip
唔好咁認真睇
今集叫做好返d

_ _ _ _ _ _ _，_ _ __ _ _

唔睇唔叫viutv fans

如果係做兩集，應該會

你今日聞咗未？

第12個就係姜B?

預告仲有槍戰

今日啲時間好過好多喎

到底娜姐紋身未

無悔

唔準你咁有畫面感

師傅愛你

文泰：我想聞下白玫啲體香

都話第二集必睇

咁似相機廣告

尋晚吳綺莉扮後生真係

cls

真係想睇Eric kwok做足廿集

搵7cfu同佢開個外傳

配樂幾正

我媽叫我熄電視
話完全唔知套野up乜7

呢段個節奏幾好，Ironman好型棍

睇字都想嘔

on9 第二集先係成套精華

求其到......

都話聞身囉琴日未聞夠咩

呢幾個shot幾好睇
ironman擔煙好型

啲人話姜b 第五集出
睇今集個發展應該仲去埋聽日
咁就fit

唔知點解覺得好好笑

屌你老味真係開套劇好過

咁快skip晒

係咁撞鬼

R相機廣告

可以搵ironman

我媽話睇定啲先喎
仲話我好容易受人影響

有姜B未

有沈呀嘛
得咁少怕你地又寄刀片

等睇其中一個靈魂係文泰

Ironman拍得幾好睇

我隻眼有d痛

點解佢摸到啲靈魂嘅

咁做咩唔比番隻眼人

屋企人已經唔睇

開多套靈魂攝影師啦

唔好再提50路 唔想記起

頂唔順 姜b出未

等佢影到第十二個先

其實會唔會Iron Man自己都死咗

今集認真幾好睇

我媽睇得幾投入
我睇到發晒脾氣

我俾個痴線家姐搞到死咗

係咪畀阿伯呃咗

真 快得黎唔似暴走

想睇

我左右眼見到鬼

不能只有我看到

要唔要返部靈魂相機

咸濕佬嘅專用技能來

伯母咁厚道嘅

係咪開helen同牙科事 ?.?

呢個題材夠開多一套劇集俾Eric Kwok

G持

呢集個故事開套劇叫靈魂攝影師咪多套原創劇囉

相機廣告?

免費助手

Chris 4

佢迫我聞佢啲體香 又幻想同我上床

打工打到咁

仲要好型

我想睇娜姐靚野

你係好人 走吧啦

Chris有情有義

仲好睇

chris 3

又敏感度

靈魂攝影師自己出一套劇應該幾好睇

what

頂你

佢咁樣講完我更加唔捨得走

掛住123了

已經盲咗？

好想同Chris扑野

屌快啲盲啦 好長氣

180度轉變

別說了

等佢開靈魂攝影師

G chi

viutv可唔可以幫Ironman 開套劇，我覺呢集呢橋ok,我有興趣睇哂個12個靈魂既故事

希望真係出外傳

唔知點解諗起 Life is Strange 個game

eric kwok呢part幾好戲

唔講嘢

有冇Chris ig

之後繼續暴走

唔要

執返劑先

條囡

正常有錢佬 收入都唔係份正職度
而係投資

Ironman又自肥

如果又係李敏編劇就不了

係咪之後chris4要死啊

佢唔係唔講嘢
係講唔到嘢

係
講遺憾 講生死 講愛
由親情講到友誼 講到愛情
一流

好戲過琴日嗰堆人

助手娶得過

又食女

似係影到盲多啲

我都覺得呢個題材幾正

開第二季please

最好睇係岩岩話聽靈魂講故事嗰part節奏好好

睇咗 所以呢個名

不過ironman啲戲有啲尷尬

仲諗住有師徒q睇

好老婆嚟

係啦
今集鋪排前面咁多都唔好睇
想睇佢同靈魂啲事反而飛鬼哂

成個工作室有幾多人....
唔係一個咩

push

係咪第十二個靈魂

6C!!!

6c

SS

sor, 有冇人可以話我知點解

6C

靈界mirror
look at me look at me

屌呢段直接抄iron man

有相機贊助就會㗎啦

最後一個靈魂就係selfie

佢幾時攝姜b

shirley

又6c

正呀喂

做返tony stark自己咋嘛

ss出了

ironman全盛時期一集可以搞幾多條女？

6c個挑逗手勢

佢沉咗女鬼船？？？

咩料 人鬼情未了？

又係6c

鍾意左佢？？？

呢集幾高質

同鬼扑嘢

you are Chris Wong

我係阿MAX
你就係阿MAX?
對白jm9

下6C 係咁出鏡

尋求無悔真生活，路漫長也靜候

暴走未

邊個影相會用手指new個攝影師

攻入太平街

呢段6C勁gfd

第12個鬼鬼地 叫佢影多set相 姐係要用返D菲林

但是影完會盲

個衰妹又挑逗我

我諗琴日應該屌左

開心share啦Eric

6C表示 你地咪以為擺脫到我

對眼矇哂仲要影輯相

沈殷怡

呢集好好睇

唔係要一卷一隻鬼咩？

chris 1

你係阿希？

鬼同你上床

呢個題材真係幾好
當單元劇拍
每個靈魂一個故事都可以

Diu你 SS得唔夠一分鐘
尋日50路跳舞三分鐘

呢集咁好睇嘅

羨慕Eric kwok

最後嘅菲林係留俾盲佬影eric kwok

推俾魯生睇

好在祇係第三集
如果係第十三集咁樣拖足十集 一定畀人屌撚死

帶埋佢一齊死

感覺要出事

先姦後殺

附近有冇人釣到油錐

推 想睇

下

小王子tote？

好痛 個相機

死賊仔

最後一卷要自拍

Eric kwok係咪因為有咁多女先肯拍

屌你，爆我SS頭

[VIUTV][99台][燈到下集好睇]太平紋身店 星期一至五 2130-2230(7)

個頭玻璃做？

每集啲死法都好兒戲

香港邊有咁嘅賊

2個都係頭部重創

Shirley

係咪6c自白黎

大家燈到今集好睇

淨打劫唔強姦

戲名：盲著眼拍攝你

三條就出事

套戲啲人好易死

咁都搶我以為會推落海

咁都唔劫色？

呢集ok，但其實套戲定位係乜
以為江湖片，
點知尋日就睇白卡婆床戲，今日就睇奇幻潮

尋晚白卡玫床戲簡直係恐怖片

Okay 喎屌你

著制服個d

太唔合理

到潘聰出場？

咩年代呀相機都搶

好名

我都以為係 或者再殘忍d

自慰

今集好睇

搶袋呀

可能係咸片

6C懶死唔走

?????(?

食蟲死
哮喘死

借啲意表白

推到viutv開外傳《靈魂攝影師》15集（每卷菲林一集+幾集前因後果結局）

下 想導IR去死？

大包到

嘩屌 係咪要暴走了！！！！！！

係咪要開始暴走

jm9

準備食6c定點

Eric Fans

咁就鐘意左條女

部相機仲貴啦

身後事務所2
令狐飛可以返黎拍啦

狗公mode
唔通我放唔低既心願係你？

開始暴走

係咪要屌SS

你想講SS好睇啫

唔係下話

都唔知牙海拍完之後會唔會有後遺症

變撚左人鬼情未了

開始要暴走

屌鬼啦～～

咩事？？？？咩事？？？？？？？？？

係咪要暴走啦

咁又得

因為未扑野囉

盡力呼吸~

屌，原來係愛上左阿MAX

心願係搵替死鬼

宣布暴走

對嘴

潮聯違泊

食左6c

6c似係要扯走佢

益咗 Iron Man

屌 Ironman咁筍

屌你 Viutv唔撚讚得

屌呀

暴走倒數3 2 1

iron man: 屌你老母 搞到我睇唔翻野

吸掉靈魂

冇啦啦愛上咗

又錫

我睇左啲咩

開始啦
屌閪啦

嘩屌！！！！！！！！！！！

6c都俾佢咀埋

Chris做左condom

扑野啦

乜鬼野劇情 嘴6c

呢D係咪叫鬼迷心竅